某熱狗：熱刺真係唔矛喎

踩下膝頭都唔得

真特條仆街攞個pat刮花alli鞋釘

唔好意思睇錯，果個位無pat
應該係用腳毛刮

點夠你阿狗黑呀

邊有人話熱狗黑

cls

請佢膝頭食辣椒醬

好撚痛

條友擺明俾人逼甩波發爛渣

普捷天奴完場仲話撐佢

貼link算啦
睇到好撚痛

我地有未來

熱狗無腦都算 仲要亂咁吠
你個狗乸老母細個無教好你咩

熱狗矛但好少見直紅, 拳王咁衝動呀今次

佢都熱狗

反阿=熱

反熱=阿？

熱刺茅？睇嘢唔好咁有惡意啦！